SHF拉打特攝綜合POST697 年尾埋單計數

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

12月通販

呢排睡記經期亂咗

12月賽程表
日魂14號派 香港預17-18會陸續派貨

12月22 收件(港魂）

DX 12月22 收件 (港魂)

5月

6月

未訂嘅巴打

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

已消失人口 2.5

下一年待消失人口

笨大

已經打晒落excel計數

辣殺順豐 好嬲啊

小弟埋單計數

漏咗w

下年展望

正常佢道門自己彈開 可能用得多廢左

最驚佢一段時間後開咗咋

吹得黎又好似好合理,陰謀論

無計用咗幾多喎

我份list應該長d..

白倉先係魔王

請出招

無左件貨就有排玩

呢個list我得FJ Joker 牙狼(未到)
下年得iw thor, kiva同mafex iron spider

今年手已收
幾時先到兔兔龍兔dcd

個櫃有閉仔既

最驚呢樣

你都中招?

月山見你地係咁post ola 等我都宣傳下我老公

慳錢年

隊尾係邊

話時話,真骨牙狼有咩理由唔送埋個火機配件

細路電視有鳩用咩 警察唔做嘢

係個櫃前面到紮營

....唔好諗多啦

都會訓著

sic定可勳好似有1:1魔導輪比埋
btw真骨手型好似係左薩魯巴

唔計放返出去嗰啲

同埋一月兩隻社長

dcd隨時打尖
兔兔個啲...叫笨大唔出三羽啲廢膠咪快啲囉

其實係隻EXQ黎架姐
如果真係偷個條友仔就陰公 偷左隻EXQ返屋企

有個痴線佬訓係到其他人應該唔敢行埋去

中咩招

順豐騙案

你都中？

好過癮

個智能櫃唔開門 咁算唔算比順豐呃

好似好粗

小弟今年債項(包括訂,衝現,後追)
冇錢到

下年展望

買左anakin 點都照入

仲有已爆嘅K........

撚下隻龍我下下火

見到個龍樽錯色唔火咩 ？

我不嬲都唔太在意呢d野 出到黎好睇就得
我諗我低要求

以為你影嘢有一手對呢啲細節都應該會好著重添 原來同我一樣

玩玩具玩到咁執著即係玩鳩自己 開開心心鳩扭下咪幾好玩

今年 : hyper kabuto,Brave Lv100,CSM 913,Mach Chaser,老社長,幻德叔,Exaid,紅蓮聖天八極式,外加一堆DX build同DX時王腰帶同全平成主角錶芯(欠OOO)

出年:neo decade,hazard,lv 50魔王,dragon me, zi-o同geiz,lv99,kive

對比起各位我條list好短

出年計漏左,仲有隻激動心火海海

我都只計左B記,唔記得算埋錶芯(主角齊)

新post 留名

大家咁快年結 未完喎今年
利伸有貨到左未拎

諗住下年先買佢腰帶 等平啲先入手
（不過下年差幾日就到 ）

新手留名學野
我得一隻人地比我既兔坦

呢個只係開始
買買下不知不覺就

啲錶芯買下買下就好多

梗係今年買 早買早享受
條腰帶都寫住2018梗係今年之內買 ,唔買點對得住你老公

到下年就冇

神牙 dllm

原來下集就大結局

得12集

99

又有展覽

佐藤健回歸

個樣變咗

佢係回歸

佢會出場

仲有小田切讓，最後出樣

菲利普有配音

下年年頭要係香港入場支持下

把聲回歸

情願錄音

唔係，佢係真人上場

翔一同菅田將暉聲演

真係有讓叔！？

有冇仲其他人聲演

最後莊吾俾錶佢

追加

龍騎，decade, ghost 聲演

買啦
利申唔買

涼鞋佬不了

..

寧願全聲演都好過格硬搵鏡比佢出
得個一個shot咁hea

有三張圖了

隻game到cut咪得

有讓叔同佐藤健 下年年頭上

下年入場

聽講1月12定19上

唔係香港

香港唔通3月

最好啦

Another

仲以為1月就有睇

我立即屌佢老母呀

我唔知去到仲有得睇呢

日本

我驚佢月中落咗
話曬月尾上龍我

性誕佳音

今次真心落重本有驚喜

到時入場支持

唔怪得電王個出場咁型棍

美麗嘅背影

型嗰個係桃桃嚟喎

真骨電王不遠了

買

上年魂展...

開唔成line

年尾找J數

墮line

恨到啦

哪有位

仲未得閒18年全年總結 都買得幾雜 雖然shf多 但都有少量lego同figma

集中笨大囉

我唔敢總結,有HOTTOYS,有MAFEX,有MEZCO,有SHF
不過都係拉打多

起身聽講有佐藤健同讓叔回歸

same

係囉 但我又怕打空炮

讓叔有咩?

上面唔係話有？

提下神

未有確實資料

佐藤健一個已燃燒所有經費,BYE

的確提神
除咗agito確認應該未有確定

燒到一個已經好好

真心想入多隻真骨牙狼紀念,太高汁

咁又係,不過我覺得讓叔真係難搞啲,就算聲演佢都唔知肯唔肯

有二隻

我見好多人斷左隻角,真心提心吊膽玩笨大

唔係掛

原來都唔係好多 今年都係16隻shf

媽呀，原來假的
得佢地

好事嚟

有圖(條貓鬚)

唔會輕鬆地板油

崩咗

讓叔同菅田

讓叔同水嶋真係有生之年都唔會回歸

有人睇完。話佐藤都有一段既戲份。問緊佢有冇同其他人有互動

我都係32隻only

新米主誕生

唔好劇透呀

不過咪碳先係最正ok?

同你一樣

世界大戰抹黑宇宙了.gif

你勸佢唔掂㗎喇

我想勸佢地回頭 我不入地獄 誰入地獄

聽講天才又無出，條隊又可以少隻

兔兔

肯出結局未

留名

有生之年

睇之前外國db tour 啲相 悟空個樣今次整得麻麻

我老婆先係最正
sor

涼鞋佬個頭好大

訓醒留名
良太郎回歸
夠丁成日
五代同天道呢？真司呢？我巧爺呢
新平成有冇永夢b
到時1月打算係日本睇，希望未落啦

你白丁了

一樣希望未落

Sorry，拉打最正一定係medic馬場bb

佐藤健上面條link好似del咗

吓？良太郎係會出場定聲演？

佢費事被人誤會

我屌啊
無事嘅，技術性調整姐

好似二樣都無

黑古全新4xx咋wo

唔覺得隻黑古個盒怪怪地咩？

打空炮

淘佬

臨射前一刻俾人大力打春袋

KO

用橡筋紮住在

無bamdai logo
KO係咩意思

老翻 假骨雕

KOL啲friend
Knock Out

KO就是Knock off 的縮寫，而Knock off 被引申為仿冒品，所以KO版是盜版的

狗謙

其實而家有邊款真骨有老翻

紅金、Amazing、甲鬥 其他未知

港魂派緊W HM

係呀
揀咗早上都未撚call我

即係夜晚啦

係大阪見到依盒野 勁靚 即買左 人生第一盒拉打

一係(無人）

如真 如假 淘真骨雕玩鳩自己

好嘅開始

唔好咁啦
好尷尬呀

你叫㗎喎

嗌得狗謙都係想睇我即席show神之才能姐

ok 以後第一頁加番條例唔再叫你狗謙

叫我音樂才子

灰鳩銀

年尾至愛，因為可動原因排名高過牙狼

w

見到隻銀色咁樣，有啲卻步添

最愛龍我

但無理由唔入埋,真骨W爭呢隻

唔撚係掛

年尾一撚

跌穿400就入市好機會

暫時最後一隻真骨

LT 都跌,不過LT我覺得好靚

靚過HM先 今鋪真係估你唔到

去機場前 亂行又見到盒好平 又買左

w 好似差唔多隻隻一出就跌
雖然好多之後都反彈返

係得魂展限嘅joker 同e哥可以冇跌過

專買sic

joker個個等慢貨跌 同時無人訂所以個價平穩

有無圖睇
想知點灰鳩法

我等緊

21號好cute

收服她

想訂

J死人

無想像咁閪

想J都無得訂系列

屋企一隻龍珠玩具都冇
第一次想買就係佢

Fb谷見到

笨大出

得爆衫悟空

冇咩問題
有啲似燒完鐵嘅色

唔係
之前隻拉打都無買過
不過今次咁岩見到好靚 又多配件
之前有其他系列想入坑 但好貴 最後都放棄左

好差咩
只係啞色左d姐

同官圖有段距離

唔係
之前一隻拉打都無買過
不過今次咁岩見到好靚 又多配件
之前有其他系列想入坑 但好貴 最後都放棄左

sic 藝術品 關節位唔係咁好 小心把玩

講明官圖呀嘛

官圖不嬲都話只供參考

覺得紅色嗰邊做得幾靚，之後望埋銀色嗰邊，
有啲反差咁囉

實有既
做到令面拋光就唔只呢個價
你睇隻牙狼真骨

反而拋左光又冇左質感

背面就算啦

各花入各眼啦
反而我覺得問題不大

加1

有冇人提下排Kuuga啲師兄

我都覺得算係咁,
隻紅色仲唔錯添

減1

排乜

Amazing Kuuga

便宜莫貪 當交學費

盒面啲logo

都唔好便宜啦

2600 kaixa csm就吸引喇

玩埋寄順豐 就無得輸

我通都放係到睇算 ，又買多左盒

咁加油啦

旅行購物直播

真毒日有啲動力

已經冇動力

等收件

全舊模冇驚喜丫嘛

最大驚喜係格古達果到

菅田啊

戰神級

塑膠垃圾
讀唔到啲卡
而且又無映像投射

有翔太郎都心滿意足了

硬漢子

新post留名

隻w到咗啦

我屌

真骨反而唔見咗

唔係一盒包哂寄
冇訂

食玩係新港魂訂
真骨係舊港魂遺物

分開盒架喎

一樣都係黑貓派

可以點搞 打上黑貓？

你今朝收到一個貨件編號

如果有二個編號的話
就打俾派貨條友有拎漏貨

早
原本重訓緊，宅急便嘈醒

我仲未有

幸福嘅morning call

先生收禮金啦

禮物*

sor唔記得當年閪網同新閪網分開運作

仲係今年喎

麥當勞麥麥送

老麥直接撳鐘仔啦

我同大家收既野有d唔同
係數碼暴龍機

淨係有買最前果五隻

前果五隻有d skip左，太貴買唔落手
不過我諗緊齋儲唔玩嗰d係咪要拎翻粒電
雖則有塊膠zip住粒電，但都驚d電放得耐會爆漿

純粹儲

要拎出嚟

襯黎緊聖誕得閒搞搞佢先

其實唔難

抵屌

細路悟空係咪返左現貨？

不過冇龍騎

小心啲影

應該都差不多

why not both
我一路買一路儲緊

下年有排儲

下年直頭買都唔使買直接儲
儲錢速度乘1.5

隻古迦有人中左伏

其實姨姨嚟

瘋狂旅行

老實講
預左買唔到
儲黎係for應急突發用
點都要有個錢墊底旁身
到有起事上黎無咁lea hea

笑住咁插

想挑戰龍珠21號

便宜莫貪 交學費

以你既雙入力
no problem啦

唔記得撳多套 想買嗰陣sold out

一隻用嚟J一隻用嚟儲

頑女有雜誌買

買頑女

想睇嚟緊有咩買 頑女啦

唔係份工好搵得錢既 月月唔洗錢都難買到樓啦

同屋企講 如果我儲錢好似某富二代咁 就咁生下日屋企就比十萬我 我都唔玩具淨係日日數錢呀dllm

開開心心咪得囉

上次之後小心咗啦

3D一入呢啲啡盒照成日唔小心影埋扮工地址

唔知呀見精fb
得荃精有哂大細悟空
唔知係庫低貨定係再販全面進場

死慳死抵咁到自己咁辛苦，我真係情願過得開心d，今日都唔知聽日事，死可能某程度上都係一種解脫

再販

戰兔

身體有咩突發野....都有錢周轉..

個奸角

無撚錯 如果月月買少幾盒幾千幾百既玩具就上到樓
咁上樓其實唔靚姐

都幾型
痴線佬再加分

好痴線

佢手臂 大肶用軟膠我扣左好多分 都唔知入唔入好

已秒

唔入

見佢fb得荃精有post出來
其他分店無影
所以問下先
唔想出到去得個吉

班投資者仲瘋搶咩

上野

海海

廢柴痴漢

矮王

涼鞋佬

最尾擔大旗了

假骨彫好似del左post了

月讀

有老襯仲唔快手del

谷主做野下話

放開個女仔

份件到

無，叫你搞掂月讀姐

唔知呢 好似有人pm買家

嘩正

鬍鬚佬無鬍鬚

美空成個師奶咁

啲戲服確實

高仿之嘛

印漏咗笨大logo之嘛

唔好意思
印漏咗

QC問題

版貨嚟

見到我個fd中伏

仲有無精華睇

上面張cap圖見到佢寫要

平野好易令人衝昏頭腦

羅布就咁就完左 都幾唔緊張下 真係happy

一開盒見到紅色個邊真係 望下銀色頭同身都幾好 如果望到隻腳#

非腳膠

上色最差囉左腳 其他OK
晏啲大創動

好耐無砌啦

負責左腳嘅工廠呀嬸手殘

睇完劇透

Boss戰同我諗嘅一樣

知啦唔好爆吖嘛

該死的白倉

好有白倉style

一齊飛腳.......................9估唔駛講

有點癢

打開個櫃見到個順豐盒根本係裝唔入個櫃到 放貨條友夾硬塞我件貨落去

夾硬塞整壞咗

整左我兩三分鐘先拎到出黎

一路屌一路抆

之前係咪話有新shf系列
無左聲氣?

嗰隻真人化shf?

無限性

犯賤

唔記得邊次展覽話有新line
仲有人諗係咪包膠/著衫shf

..上面有link..

嘩屌

無咩事都係唔好撳入去...

人煩有無限可能性

講還講

貼link

尋日都係靜靜地貼算

無你份喎今集

If you can’t beat them, buy them

時蝗玩碰壁

去啦貓耳

有鎚神！

唔貼相 你話佢玩後庭都得啦

唔好諗最好

有槌！

購物完你好興奮

抵玩

孩佬教訓好

望落去好靚，係真係好靚，未用放大鏡睇，但就咁scan過好似連sad都唔見

瘋狂劣j

今次無咁好聽

雖然圖貼馬雲有得買 可以封返
不過有膠膜應該ok既

點解唔拎出黎睇睇 ?你要大家幫你睇要影得仔細啲先得架

唔好諗,拆黎見大家,呢度唔少巴打全新都中SAD中到慣
你呢隻一定無事

邊度有得睇

屋企人最識話你亂用錢/買返黎擺係到都唔知做咩/咁大個人仲玩呢啲嘢

現時未有咩

一係玩女人
一係玩玩具

今日派可能聽日先有,不過呢隻唔洗急

我幫大家睇，我而家喺嗰度，等等我報價

仲未收工出去睇，如果未有嘅話廢事哂車錢出去嘛

大波實物

港魂先啱啱到有咁快咩

佢地箱入呢頭收貨呢頭賣

騾已經有Woz 把野

格比達 官物

孤精好似未有 精fb冇貼到貨

應該睡記派曬呢個月嘅貨

咁等吓先了，隻LT都跌到400

俾埋名

ins逼到行唔到

係佢官圖衰姐 p到咁銀
劇中的確係咁上下灰色

非熱門真骨慣例開頭呢個價,過一排無人買長毛帶頭減價

係, 反而金屬眼先唔"準"

然後FB都大量拋售

無去二年了

大波不錯,但係都係鐘意舊版大波

星期六日行實燥,仲要一班友迫係古迦

印象舊版個價都

反而中間條邊就係銀

一個字 膠
兩個字 好膠
三個字 好撚膠
四個字 好撚柒膠
五個字 點解咁撚膠

唔知呢

其實係咪冇鋪開呢隻..

g點 騾咪開咗

原來騾有開

thanks

其實有時我都覺得晒位

秒住訂

賣囉

我又陷入另一種糾結
買隻shf mk50頂癮定等ht出年現貨先買

睇你想要可動定..

有 但識到又點呀

涼鞋佬 準備膠化

岩岩先放左ht mk50單+動漫dlc

睇到啲咁未來感就覺得自己唔配擁有

嗯 下年可以休息

再下年都可以休息

仲有真骨期待

真骨可能繼續鬼系列

你休息唔打j好過啦

響鬼紅同裝甲響鬼我ok架

裝甲鬼

士可殺不可辱
J可打不可戒

唔好亂打

仲黎 已經仲有2隻下年出貨
比下機會人好啵

沒有亂打的J
只有豪放的打J

DCD neo

講起響鬼，琴日行ins見有間賣$998
去到咁痴線嘅咩個價

Agito同龍騎本篇應該會出 ?

W系列爭隻Xtreme喎

點知該死的白倉

想當日無人屌

到時你預原價多2000先入到HT mk 50😂😂😂，我張CA,iron man單唔係首日所以都係等到2046，所以佛系等待。。。。

塑膠垃圾系列

唔捨得

斷捨離

會唔會係去到4600

仲有藍a哥

記住那關於鞋仔的教訓 回頭走天已暗

謙仔接班人

謙仔只需一棍

大奶奶呢

未化妝

樣又唔似，身材又唔似，究竟想點

1.0係咁上下

SHF？唔講真係以為孩之寶嗰d

啲燈太光 之前啲圖好啲

黃A同紅手襪E

比較想知佢打緊果隻係咩黎
佢嘅another rider

呢張咪有返d波囉

似係

係 有怪人Watch

搶購後

想幫佢遮太陽

行緊過去遞水俾佢 爭啲影到樣
好彩淨係影到個袋

跌到3字頭先入

你係習慣倒後行定個袋放前面
行緊過去 但得個袋攝鏡先

做咩咁認真覆我

冬至留名

睇黎要我打獲甘你
打醒你

挑機

Sword Form !

牙謙 參上

Climax

變黃
禾都係

哇屌 賣假骨條撚樣抽走外盒嚟賣

我隻裝著合金冇黃

醒目仔

諗住拎模型框整激光劍 點知之前扔晒

算啦
都唔係太黃。
擺咗太耐了

嗱嗱聲出真骨

官方正式公佈，於『假面騎士電王』中飾演主角・野上良太郎/假面騎士電王的佐藤健，在今天 (12月22日)上映的電影《假面騎士平成Generations FOREVER》中回歸飾演該角色，並且在官網發表了他對於今次出演的感想。

「在值得記念的平成最後的假面騎士劇場版中，獲得邀請出演實在感到非常光榮。
《假面騎士電王》對我來說幾乎是從零開始教導我所有事情的我的原點。
我想向從當時開始就給予支持，以及直到現在也說喜歡的各位傳達謝意，雖然在現實世界中假面騎士是虛構的存在，但是在我們的心中他們是既真實又永遠的這樣的思念，在有限的出演時間裏我把它傾注進去了。這樣的事情或許對喜愛假面騎士的各位來說是必然的事情，但正因為這套電影是由我們創造出來，由各位去觀賞，所以哪怕只是少許也好，如果能夠把這樣的思念與大家分享的話，我會感到很幸福。」

另外，這是他繼2008年10月4日上映的「劇場版 再見，假面騎士電王 Final Countdown」之後，相隔10年再次出演假面騎士的作品出演。

from fb

其實睇完劇透佢好似出得好少。仲要俾蒲太上身蓋咗把聲

好過唔出現呀

幫佢補返張圖，我有cap低

好波

但我搵唔到佢新post

我都揾唔到

揾唔到+1

見佢漏咗外盒圖仲諗住幫佢補返㗎嘛

條友應該喺market place度賣，嗰個好似冇得留言

留名研究

見到了
Wa 醒到佢 正仆街

賤種黎 賣假野

把聲csm都聽得返 唔出樣始終差咁啲

涼鞋佬特輯

喺fb舉報咗佢賣假嘢，唔知有冇用

三套加埋 都七七八八啦

同屋企人食飯

放棄啦 無乜人想知㗎

係 仲少過個d 拉打x拉打大電影
算咩平成forever 平成Whatever就有

純粹推下

個marketplace好似del左 撳入去話不存在

其實有cap圖既去拉打交易gp report比admin踢佢走比較好

點解要引戰

講事實姐 你碌上去睇下講時王tv嘅有幾多條留言

出面fb睇咗啦 仲留咩言 套野覺得暫時都ok

開始ok啦叫做

眼神幾好

其實我覺得上次平成the final都麻麻地

搵人報海關再放蛇拉鳩佢

最好睇係條trailer

年尾寧舍多

過肥年

Green Peace

只係記得當年睇古迦前1個節目就係播警訊

其實佢有心賣假嘢嘅話，
收返個堅嘅外盒返嚟再賣應該都仲有賺

唔收都有人要啦

呢層就無印象

收個堅嘅外盒返嚟易賣出啲嘛，又唔怕俾人踢爆

所以有人收盒

屌你東映又唔請涼真

可能涼真無檔期呢..

結果可能係事務所唔放人法爺同佢同一間都無回歸

人地事務所肯放人先得

btw, 有冇人收到風有配音嗰4個係咪有咩特別野講？

有無限解讀...

無限月讀

無限月讀計劃

月讀同剛過性誕

今日好忙

啱啱拎咗凍拳 點解變身嘅時候冇咗句名台詞

Review 片都有呀
你講邊句

無興趣

心火を燃やしてぶっ潰す 變身時應該會彈出嚟

屌佢老母鬍鬚仔賣緊全新exaid 538 全新build 448 全新555都418

W HEAT METAL 開箱

放得高

揾

佢無錯 的確佢真係放售放得幾高
收得低放得高 搵

呢d唔洗加密啦 要比人知下嘛
ssp買全新假骨都係138

老番當真嘢賣

如果b記有排先出凳仔俾4月k...可以考慮下依隻扭蛋
12cm高5cm闊深好似幾fit

條友一開始post埋盒 我當你on9唔知當真賣
比人屌完 知係假野竟然掉盒照當真賣 真係dllm

啲group admin做野未?

剛剛睇到.....頂你咩得警告
禁止交易任何盜版貨物 違規者【警告一次】

因為買到假嘢嘅唔係個admin

好多閪手

呢個look

我最想要係甲蟲蝙蝠蜘蛛個d配件

神牙 11仲未有中字既

好撚假 同正貨隻磨砂黑真係完全冇得比

條撚屌有心搵水魚

其實有玩開既話 交收check個下已經知咩料

呃新手系列

LT同呢隻咪齊哂

其實......我cj都未買

我得FJ LT同A哥

我得FJ A哥 Joker 要追應該入返CJ先
LT HM等下先

隻紅色又幾好J

咩他lu

要轉mode先

閱

粟米俠又真係幾好睇

全程䀹實Amber Heard根本無辦法移開視線

封盒多年，一開痴笠笠

因為密封所以出油？

橙水幫到你

橙水得咩 遲下唔會再出油咩?

就係整走面果浸咋
一出左油就冇救,只會一直滲

出油真係好煩 shf im ka個d金屬紅都係咁
一係就要重噴

又放埋一齊

DCD NEO或成年尾..

真係出

次回、ジオウ＆ゲイツに強大な敵が立ちふさがる……！？

年尾又F5大作戰

Ok 等咗好耐啦屌

年尾都要人課金

冇問題喎一啲都 最好就快啲出曬想要嘅嘢跟住就收工

F5大賽

魂限啦diu
費事又孤爆

呢層唔噉地板油住

人人都知ge spoiler

引人入場

最好睇喺晒trailer

好多電影都係

砂糖

魂限啦好嘛

卡正常啲

魂限又要搶

好奇心嘅錯

It is a trap

魂限唔係任訂咩

投資者入市機會

諗下果二隻W

係陷阱

這陷阱 這陷阱

今次啲人應該唔會唔訂卦

呼聲咁大...

屌奶聲 年尾埋唔到數

係就快啲出啦笨大

唔好急最緊要快

乜動 廢老

又有得J 背影

應該下年 今年得返幾日 又日本新年 放假mode

呢隻應該幾爽手

星期四

下個星期

又要 去

會有野出？

改下腰帶 加多十張卡 個價又加

點加都好過依加食炒
希望仲有白色腰帶換

最快星期四....啫

配件唔好強求

初回限定送ola

孩仔復仇者

一定冇激情頭

我估都無咁好死架啦

付送體毛一條

慳返個位

永無死錯人

DNA卡

玩家DNA卡

戴頭盔出一隻 人頭出一隻 拆唔到砌人樣手拎盔

工廠大媽DNA

一係玩拆件

索一索得

QC 應該無上一隻好

老實說
上隻都唔係好得去邊...

笨大QC有好過咩

原來係咁，即係俾人吹大左

仁叔除左頭個水口位成隻我都好滿意

當年唔係話好多出界咩

講QC就沒完沒了嘅戰鬥

講_空就沒完沒了嘅戰鬥

所以從來唔睇所謂嘅食評

警報.gif

我個fd啱啱sd俾我睇

睇完條片唔知答乜好

有sclash driver ver.

岩岩開個櫃黎睇先發數漏左唔止32

40？

38 cls

正常

今年

我21盒 節制d先

節制咗 二個月無...

全部今年買
真骨line

雜line

Exaid line

build line1

build line2

another line

cross z同hazard雙入
38隻

肯找魂展J數未 dcd neo即將衝閘

我無計雙入有幾多盒

有DCD 暫時可以放低build

下年仲要本身訂左幾隻未計

31號整張展望

早

唔敢計數

唔敢整

計啦

整啦

無錯

天道出黎解釋點解無佢份

有就終於可以訂野

休息咗一段時間

其實呢
我覺得套戲唔夠時間講

沈睡中的巨龍

avg3咁2粒幾鐘咪人人有份

我覺得
揾佢返黎配個音都好啊
不過個半鐘講呢個題材應該幾趕下
不過可能出年見呢根據某傻仔之前條tweet

永不落空

年尾有無機會開多炮

緊湊啲

真面目

真骨爭口氣

聽講依家拍緊龍騎篇

個個都識變身

可唔可以13個圍毆痔痾

shf黎

笨大實用多一次個模先

睇蓮同another 蓮
睇優衣同...
教仔方面王蛇出黎教仔啦
龍騎...送錶芯

真骨都係shf

好呀 再次休息

研究經費去哂嗰隻真人SHF度,排多陣隊先

太垃圾至屙真係開始亂黎

又玩人間體

無睇直播 去咗睇其他野

一開始已經係

我岩岩係再生睇強國字幕版

等繁體好過

正確態度,快手睇完閱左佢去做其他野

邊度亂嚟

成個劇情
butterflies effect錯哂

下集有另一個woz

等就完先睇

我想1月睇

一次過睇 如果唔好睇好難頂

燃燒耐性

係喎去日本

無謂曬數據啦

一次過睇可以飛住睇

點會飛

訓住咗啫

做定功課去好d既 一陣有d gag 位唔明就唔好了

依個機會好大

係呀 所以訓住睇

的確DCD出嚟係眼前一亮 之後就無

真係好醜樣 寧願佢用超人王當最終型態

天道

新嘅定

廿個人出嚟講幾句野套戲完架啦

舊但之後都當佢新final form

Geed劇場版嗰個最終型態，唔係黎緊嘅新form黎

貓耳係唔係完咗啦

長知識

有劇場版
但無新

冇

難怪shf出得咁急

you go i go here we 高

淨係睇愛染精華

早安 仆街東映

you鳩i鳩here we鳩

其實諗番水嶋當年kabuto入面個look都幾毒 係佢太靚仔救番

靚仔著乜都...

講起岀油既問題
紅A哥隻金屬紅會唔會岀油
如果會既話係咪擺岀來display通爽一下好過收係盒？

我屋企啲山口式真係唔敢再玩，隻隻摸上手都痴立立

我都咪試過咁嘅情況

Woz Beyond Driver CM 比人惡搞緊

香港天氣如果唔係乾燥時封好收起,
咩都會出問題

早留
原來時王新拉打係星忍者?

唔識形容

涼鞋佬係要攪架啦

THIS

有人改 Necrom DX CM d聲入去條CM

Kamen Rider What~ What?

繼續路人超能100

佐藤健回歸比人讚飲水思源

邊個返唔返已經無乜影響

飲得杯落

套野啲造型去到走火入魔

咁又係 another kuuga真係麒麟怪怪

屌奶聲真係唔知佢想點

無眼睇

閒角嚟 嚟打佢既another rider woz好似會有佢既力量

上集睇時蝗俾拖鞋佬屠有啲高興

我直接拎濕紙巾抹就算

今年買埋劍，終於齊人
不過Blade個素體怪怪地，希望快啲出真骨

真骨嘅路好長

所以我唔鍾意上網收figure
格離post 先有人話自己會玩完figure 痴返膠紙攞去frd間鋪賣
真係週圍都係伏

最想要Decade, Diend, Faiz, G3X
Kuuga同Kabuto 可以再販就好

補圖

好自豪打出嚟先好笑

DCD 可能有新轉機

咩po黎 咁低質既

數碼? 唔係有人開POST講佢地咩

唔係，講緊尋日KO古迦個post

自爆
買玩具好危險

一出必買

係隔離po講自己見到雙膠紙會有懷疑
估唔到有巴打會爆自己d仆街野

無收野了

必訂

又要爆了,一齊排凳仔

可能係港魂F5大戰呢

btw 雙老翻狗係咩谷

Faiz 真係要露營必須酒

谷

賣家

新post

放低一蚊跟機

原來呢個谷

好似仲有其他玩具谷 不過唔重要啦都係呢條撚屌嚟

只係提提巴打谷主對老翻狗純粹警告了事
係呢個谷交收小心啲

條友仲未放棄要放隻KO古迦令我開始懷疑連啫喱龍都係假

唔係咁無大志呀

咁平都要KO版weak咗啲喎

差幾舊水過唔到年

現場折利是,其實4XX有全新

聖誕都過唔到 仲拆咩利是

啲effect都出油

你點平時點保存

應該封盒太耐？
好似唔拎出黎疏下氣都會出油

入盒擺(無比太陽照到)

睇佢保存環境

經此一役都要間中拎出黎玩下

仲有春天潮濕一定要開抽濕機

平時放櫃定床下底

諗緊用保鮮袋包住得唔得
雖然實行緊

紙皮箱呀

就算無用抽濕機，我諗點都要買啲吸濕產品

唔驚衣魚咩

吸濕大笨象

唔拎出黎疏氣呢個好似又係因為化學嘢
保存環境通常都係曬住先出事

呢班又係大佬

係咩

無處不在

特登之前google下點保養下堆景品之類
加埋通常出油都係pvc嘢(shf都應該有pvc)
所以我今日都拎咗堆玩具出黎疏下氣(聽講係疏下個隻唔知叫膠定油味)

索一索

造型無得輸
劇情另計

對翼靚過舊版十億倍，舊版得嗰兩塊膠片，好多detail位都有上色，呢隻我個人覺得仲高質過E哥

無e哥

下個標題係咩

你估下

幾錢入左?我考慮過追唔追好
我係台灣依度買日版1000蚊港紙有找,不過其實對最終形態麻麻地

好似貴得滯

台灣買魂限係貴啲

同個賣家講咗下價，最後850入咗

放假返嚟香港買

係lo返黎先睇,順便去感受下ins妹妹閪面
不過其實對最終形態麻麻地
見到好似甩皮好大壓力

不知幾正

btw閪面果到無呢隻老現

廚藝大賽

好好味呀

咁你地雙入諗住儲嗰隻都會開出黎疏氣？

唔開

數碼啊

香港潮濕 keep唔好就gg
除非放既地方keep住開冷氣

老是常出現

扮工室

但灣仔要下月中咗戇鳩

下套拉打風

仲有問號拉打

平成Generations whatever 既卡士真係廢過拉打x拉打劇場

涼鞋佬要嚟派膠下話

香港上睇唔睇好

大部分都係舊配音
無讓叔 菅田 演員回歸完住對唔住套戲個標題

入去淨係睇兔兔同睇兩分鐘砂糖
J埋個幾個配音
無啦

打過卡

我係放密封櫃內放防潮珠,得閒拎黎玩下,一般都KEEP得好好
我諗防潮保養係香港係MUST

我覺得收貨

J龍我

我用袋算

睇龍我碌地

龍柒碌地大法加海海鱷魚佬派膠

一齊睇裙底

翻工翻到傻 有無w真該屌最新資訊

無

惡攪掛

補完計劃究竟補左咩鳩野

一向都係當小劇場睇 冇當補完 幾好笑 補咗個驚喜瞞咗好多人囉

都想睇

聽日去睇

大隻佬

#出水
#濕哂
#水浸

mera

老實講，真係全程睇住Amber Heard

起底先知原來係環保jj

黑歷史否定

反而讓叔

不再是雄介

跟住讓叔出post: 佢地屈我架 我好自豪古迦出身

不了

讓叔咪講過古迦唔係佢黑歷史囉

個"意畫 畫家罵痾"d語氣好煩

woz手指

做咩話我woz bb

所有男角最鍾意就係佢

識睇

佬味令時蝗縮埋一兩角

買返對涼鞋

唔係白色嗰個

聖誕老人

出嚟派禮物
腰帶

利申 唔係劇透
係指出新DX腰帶

竟然唔係派錶芯

時蝗

勁猜神牙最後一集會唔會？

佢都隊冧好多個

佢連都殺

落雨濕濕 又涼左

好似裝著變身

今晚又拎返出黎撚

好熱

入魔

旺角多人到

放左係床頭

不了 如不必要都唔出去

係床腳

小野寺

心諗又係啲新落坑新人

有少少想睇返DCD

時王播之前已經重温咗次

回顧咗先

暑假個陣回顧咗

真毒日

巴尼陣亡紀念日

取消聖誕

SHF拉打特攝綜合POST698 真骨DCD再販?DCD NEO君臨？